希望香港人停止再做國際怨婦(文長但嘔心瀝血咁逐筆逐劃打)

英國對中英聯合聲明有責任 係 無錯
但我想理性問一句 邊個國家會為對人地地方嘅責任而犧牲自己嘅利益
成日話人奶共奶共 但事實上中國係真係有實在嘅利益帶到比英國 而佢國民都有受惠
你會唔會為左一份責任而犧牲自己嘅利益
要記住人地係有民意授權 放自己國家利益為係要合情合理而都係必須 佢國民buy 佢國策就傾向邊邊
唔好話英國 我地香港人又何嘗唔係有一大班人一直為左錢而賣香港 而呢班人直到今日呢一刻都仲開心賣緊
而呢度又有幾多人係六月前就已經醒覺？
明明我地一直都係比人煮緊嘅青蛙
明明一直深受其害 但點解直到上年6月先醒覺反抗？因為真係好實在嘅殺到埋身 損害到我地嘅利益 錢又好 自由都好 都係由我地自身出發
新彊發生緊嘅種族屠殺唔係上年6月先有
但點解我地係6月後先關心佢地 (老實講都係敵人一致connect埋)
責任係有 但老實講人地唔負責任 你可以點？
繼續日日怨婦咁話人欠左你？who fucking cares
國際線未必個個打 但好希望大家認清一件事 香港的確係要靠國際社會幫手 唔係話勇武無用 街頭抗爭同勇武帶左香港上國際層面
但呢個方法唔係永續 都絕對唔係出路
香港幾有錢大家都知 只要出得起錢嘅佢咩武器都會買到 而中共亦係最無底線嘅政權 敵人有錢而又無底線 實力有幾唔對等一定知道 你話200萬人全民勇武就得 但一個運動係咪淨係得呢個角色 效益又有幾大？勇武係咪勇往向前就唔需要任何back up?

一年前後個代價大左幾多個個都知
比人咬完 有無命坐監都係一個問號
仲未講女仔 過去一年發生咩事你我都知
更何況有男仔都受到同樣遭遇
好慘 真係好慘 但講慘我地唔夠新彊慘
國際社會唔知咩？點會唔知
有無出過聲？無
點解會為香港出聲？因為香港影響到國際
各國都有實實在在嘅利益係呢個地方
呢個亦都係我地最大嘅優勢 亦都係仲未被送入集中營嘅原因
警暴令世界知道#hkprotests 但唔會connect佢地 唯有佢地嘅利益被威脅先會
有批成日話美國9up又話齋講
我想問你知唔知佢地嘅一句係幾重要？
係幾多條命 幾多條罪 同幾多文宣同國際隊辛辛苦苦打出黎嘅成果
世界各地有好多抗爭 但hk就成為左橋頭堡
點解？因為有利益
政治嘅野我相信我同呢度好多人都係bbbb班
而國際層面就更加係bbbbbbbb班
個一句你地所謂嘅9up背後有幾多考慮同估算你我唔知 但好肯定嘅係最強總統同國務卿都出聲 係好重要同好好好關鍵 佢地一句9up好過我地100個retweet
勇武同街頭抗爭就好似op偉大航路前半段 無呢一段路我地無可能上到國際舞台 分分鐘而家大家都送哂中 但黎緊國際舞台係新世界 唔易打但要打贏先可以拎到寶藏做海賊王
我同大家一樣對國際局勢都係bb 但至少我好清楚做怨婦係無幫助 甚至幫倒忙 絕對係個大忌
另外希望大家睇連登要自己思考多d 與其上連登block五毛不如上twitter cls多個tweet
個作用必定會好過大家係fb/ig/lihkg做怨婦日日話人9up對自己唔住

文超長但真係心血黎 希望大家會睇哂喇

好多人仲係小朋友發脾氣咁既態度

係我眼中，係冇用，但都會做
遊行 裝修 rb都唔會對政權有咩影響
請勿 立即成立反抗組織

Push

我認為文宣唔應該再打悲情牌

其實都講左好耐
不過 個事實就係香港人真係咁慘

無錯，唔可以做國際巨嬰

push

唔緊要，可以改
但真係要學識做政治動物
呢個世界對民主制度冇十字軍式既狂熱
每次都係要針拮到肉先識痛，先知專制對全世界既威脅
而我地作為一個陣營既人，係應該學識力陳利弊，比人理性思考得出向支那say no 既結論

太自我中心啦，打國際線最忌
人哋唔係老馮要幫我哋，我哋亦唔係世上最慘嘅一群人

冇道義就快手取消本bno啦 扮關心香港重衰過大陸 望住對家唔守約 大把方法收返香港既前題下都唔做 到底賤既係邊一面 而家就係要佢地既國民都ashamed of自己同自己既國家

你講到我以為香港人欠左啲咩比佢地 而家係佢同中國玩鳩香港人 英國冇問題 有睇實香港唔比香港變質 由民主自由既地方變做半社會主義既話 我理得英國變到大陸咁樣都唔會有人嘈

一打完文就見到呢篇文
其實陸續都有人有學者講 包括沈大師
文宣要由警暴悲情轉到去講香港同各國利益點樣掛勾
呢個都係我上面想講嘅野 但組織能力唔好 驚越打越亂就算
push
組織左好耐先一筆一劃咁打到架

大家諗下，做文宣嘅目的唔係要震懾敵人咩？
點解反而暴露咗自身嘅弱點?

推

🥖

我認為當初的確要靠呢樣draw世界attention(加上靚畫面) 但問題係大家會厭會盲目 好似我地日日聽敘利亞內戰咁 岩岩睇相聽新聞會震驚覺得好慘 但耐左關注一定會少 好正常
所以我就話而家要係另一個新階段 由共同利益出發
如果之前係悲情牌 咁而家要出嘅牌係香港點樣影響大家
歡迎大家繼續討論

無人理

自推

人呢

其實twitter都有人咁講
不過文宣手足有幾多個轉做法就另一件事
講真 因為文宣手法嘈得幾勁下

默默地推

524

無錯喇,港人帶頭做怨婦, 必然會帶住美歐澳日呢D細路做埋一份怨婦.
自己D國民十萬咁死,可以當係無事發生過. 該煨

依家條惡安法擺明用黎針對外國人外資, 佢地唔解釋比外國政要知之餘
反而屌佢地香港人咁慘點解唔幫香港

我明啊 所以就想大家討論下
最近出現左2個方向
我自己tweet而家都係利益方向多
但想聽人唔同人意見
最緊要係有人討論
同多d人做twitter!!!!!

不嬲都唔應該

係

慘, 被非人道對待 可以講
但今次呢條惡安法擺明比晒位外國插手, 因為真係搞到外資影響外國利益, 點解唔放大? 仲一味強調之前果套既慘, 真係會麻目架

Pushhhhh

我認為國安法反而係比左個方向我地
我地應該集中火力由利益關係出發
對凖做嘅分分鐘係個轉捩點

係，行動去證明你點解值得救
唔係日日要人救

國際援助係建基於利益，香港同大陸個市場係利益上根本冇得比。
打悲情牌對象係所有 有良心既人，目的係想用呢d人既民意向有民主國家發出求助，或者有時太over變左做怨婦，但打悲情牌點都算係香港人既一個重要既抗爭手段，同埋最重要係，呢d野唔撚係假，我地真係比人打壓緊。

留言起碼唔好打Save HK plz/ SOSHK 同埋鳩落唔關事既hashtag eg. #chinazi先

同埋留言我發現個個都好似機械人咁 機械式文宣人數唔使多 係面對五毛先要 咁樣係好難引起人地討論 個個留言曬差唔多既野 我係版主都冇心機睇 唸唔到打乜倒不如咪迫自己夾硬打野上去 like+rt咪夠

rt一篇文最好加個人感想+link(source)

exactly my thought
唔係話警暴唔講得
但重點係利益 警暴係當補充資料咁
我自己做法係#hkpolicebrutality 個幾個tag
唔刻意sell慘但又會提及
除非個tweet就係講中呢樣喇當然
咁就當然講我地慘

我地淨係show到中共政權邪惡 叫人boycott China就得 如果係果班日日成個怨婦咁叫救命 唔理就發爛炸果啲就番屋企訓啦

推!
香港人真係唔好再諗乜野英國會幫我地 佢地係唔會
我地依家做到既只要盡力去反抗，寧願留個奮力抗爭既樣比世界睇，好過做怨婦。
就算輸，都要輸得有返尊嚴同氣勢

5.24全部出多次嚟!

已經比隻五毛負皮左

dllm五毛

其實你中立地闡述果件事人地已經知道警暴唔合理 唔使刻意做到喊苦喊忽咁 時間一長左外國人會反感(曾經試過幾次外國人咁投訴) 反而你係文到理性地講件事出黎人地仲會更注意多啲

我係唔撚會理你比錢你賺
加上一早扑7左

班仆街聽先得架
某用戶係咁覺得香港慘過冚世界仲夠膽直接喺tw話人white trash
講撚極都唔聽

Agger
人地出聲明 又屌鳩人地唔做野
真係奉旨幫咩

跟住又話你係分化撚啦

心聲

理性分析
最撚憎 d煽情on9 撚

我本身都1516諗緊好無打
因為我太長氣
自己打文組織得又好棘
然後見到隔離po又屌pompeo話佢9up仲100幾個人like 仲係top reply
即刻忍唔住出...

得罪講句 呢條友 d文都係好撚煽情
睇到好嘔心

民主從來都唔係天跌落嚟
好多人仲係諗住524念力抗共

其實睇對像
面對on99叫你和平抗爭嘅一般群眾
繼續畀啲淒美嘢佢睇就得

夜媽媽靜靜地先組織到咁多野

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

同意

都偏向有 但有時佢對d媒體同文宣分析我覺得有參考價值 睇多d無壞 最緊要都係獨立思考

做國際怨婦同熱狗心態一樣
呢D moment 最需要嘅係正向心理爭取人地嘅支持同同情
不論係利益上遊說或者情感上嘅遊說都好
屌票屌人絕對唔會得到你想要嘅野
如果係共諜做嘅
好明白 策略上咁做冇問題
但如果係真心嘅
咁其實你想做乜呢究竟

屌 好撚理性

你講既無錯，係利益行頭架。但係所謂既利益其實並唔只係甜頭咁簡單。正如黃店既branding係要買質素，代表到好同進取既價值先可以穩如基石。國際關係就係要突顯到人地眼中既價值。當公平競爭、私有財產依D做文明生意既香港價值失守，個個利害之處就係國際市場既痛處。到左依一點，自由文明(trading)既價值先顯得不菲。依個先係穩陣既Argument.

當然detail係點？係好需要今非昔比依類既例子架，但係個概念就係唔應該以怪責、負面作為Engagement，企係自己既道德高地說教咁款，好易失人心。

仲有台灣方面
見到個d香港只會為你示範一次個d說話
我覺得好差...
老實講我係台灣人我分分鐘會反感
之前仲有好多人講話777令台灣贏
我只可以話就算係真
我都唔覺得咁樣講係好
唔係所有野都要講哂出黎
好似認叻咁
有心無意都觀感不太好
更何況唔係d咩好事...

之前d外國記者講得好
日日報黑警打人就冇新聞價值,又係你呀陳生
家下應該轉下
好似反諷咁恭喜香港人成功攬炒
貼下恆指跌成千點,5年黎單日跌最多之類

條友鐘意抄人再加口號式講廢話
最岩比人 ig share

所以啲兵咪憑實力單身囉 然後係ig清高地打句：女死女還在

姐係好似審美疲勞咁，就連連登仔都開始睇厭。衰d講句，其他國家既人可能已經理撚得我地

多謝你
一齊幫手推

冇啦 佢哋班友其實個影響力逐漸減低緊 再咁做on9野真係無人會再撐
講真tw你玩啲咁嘅鳩野可以直接retweet屌鳩你 點有得避

話人分化撚之前 你做少啲柒野咪唔會有人分化囉
大家比啲社交禮儀邊個得閒搞你姐 你柒咪比人笑囉

從來都唔鐘意直接分析，或者講個人睇法做軍師
（情況特別，破例一次，Sorry。）

絕對明白大家心情都好沉重，亦覺得好憤恨同無力。正正因為咁，因為情況特殊，恕我破例唔曲線好直接咁講個人睇咗咁多國際新聞同評論之後，從來都無講過香港响國際上嘅處境，大家需要有嘅心態同可以做嘅事。只此一次，下不為例，當中可能會過份坦白，所謂忠言逆耳，唔鐘意嘅唔即刻Unlike（記得順便Unfollow）。而啲「怨婦」「英國欠咗香港」「信唔過」嗰啲，請立即過主！因為我討厭呢類人比藍絲、廢老廢中同紅粉尤甚！

首先依家國際外交關係嘅大環境，根據《Foreign Policy》嘅報導，民調無論係美國、歐盟、英國等西方國家嘅國民，疫情期間對中國嘅反感率，最低嘅係六成幾，最高嘅美國七成幾，反中心態好明確嘅。不過咪高興住，因為同時民意對美國政府嘅好感度只有兩成幾。原因好簡單，因為Donald Trump政府對盟友嘅外交政策太飄忽，保護主義太強自己友都唔放過。用關稅對付中國嘅同時，亦用差唔多嘅嘢壓迫歐盟、英國、南韓同日本。追北約同其他軍費大家可能聽過，呢樣間接等如唔幫EU對抗最近嘅敵人俄羅斯。酒、汽車嘅關稅呢啲已經算小事（對法德甚至蘇格蘭就好大鑊）。而最惡嘅係所有美國網絡公司，例如Amazon、eBay、FB之類，响歐洲英國賺嘅所有錢，只會交稅比美國，而EU同英國一毫子都唔準收，邊個收就反制邊個（法國先中招）。

即係Donald Trump响傳統盟友嘅國眼中，觸摸唔到利益重要還是國際價值重要，根本唔可以好似以前冷戰時代列根咁，做大哥帶領西方一齊合作。咁意味啲咩呢？好容易有機會令中國揾到突破口，講錢合作做生意不提政治，變身做分化L。呢啲去全球化單邊孤立主義係大環境，歷史上都試過，三十年代美國咪係咁囉，大家記得邱吉爾跪到出血，美國政界初頭都唔肯幫手㗎（歐洲關我忍事呀？之前一戰加西班牙流感仲瀨唔夠呀？）。

而香港人憤狠同反抗好正常，配合美帝都無乜得錯，因為始終係唯一有力抗衡嘅超級大國，而且真係有出手。但係點解要好學唔學，學堆美帝咁四圍屌其他國家唔幫手或者遲咗出聲就係「奶共」或者「依家先醒」？現在唔好話香港，就算美國到全世界，最需要嘅團結互相支援，幫手頂住個養大咗嘅強權。美帝係超級大國，全個歐洲同英國比美帝屈同屌唔出得聲無計，咁請問香港人係邊位呢？喂，那怕美國都唔可以聽日立即無咗中國市場同生產，何況其他小國？況且邊一個國家同人民唔係先要照顧自己嘅利益，仲要依家夾住咗响中間。民意又唔鐘意中國，但Donald Trump既癲到估唔到又屈錢，點歸隊Assemble？疫情死咁多人，隨時面對經濟衰退，點解要有責任照顧遠東嗰一點裡面嗰七成人嘅情緒同慘況先？係良知同國際同理心，對英國EU黎講利益好唔算多㗎，唔好太自大。仲要出咗聲，做始做緊嘢都要嫌手腳慢？工人咩？

另外，真係唔好將任何國家當成一個香港偽人咁，二元分黃藍，奶唔奶，得唔得？剩係英國就有650個民選議員，六千六萬國民，點可以當係一個譚詠麟咁一個個體咁鬧晒係奶共狗？嗱，我本人就一定係喇！日日都華為華為，35%剩係天線邊周限制係咩概念唔理，保守黨內鬥反對未過到又唔聽。評論英國用華為嘅時候，唔該先了解下英國輿論、民意、國會形勢、權術、結構、立法程序先好唔好？好老實講，我依家上網得78mb/s，4G最快得50多啲，出一個圖加字嘅Post要十幾秒，尋日upload條片等咗1個鐘，load個page四個post之後要等！國民利益權宜之計重要啲，還是香港人嘅情緒重要啲呀？Boris Johnson係廢，咁係邊個响由前年G7前年鬧交鬧到傳媒都影到，變到上年美帝同EU肯坐低傾知唔知？自從保守黨出現反共鷹派，美帝就一粒聲都無再提英國用華為，反而高高興興傾Trade Deal，點解？知唔知全個西方社會最無朋友嘅國家，美國加英國夾埋諗緊乜？（我都唔知）

而以保守黨內嘅紀律性，邊個容許佢地越玩越大？知唔知黨鞭係咩黎㗎，上年Boris Johnson响國會最困局嘅時候，都可以掃走唔聽話嘅自己友，點解近排班友隔個禮拜咁咬佢嘅親信Dominic Raab（老細差啲死嗰時係，指定佢係代首相呀）又無事呢？唔好諗，太深喇，議會政治嘅嘢都係BB班學起好啲，反正好多人連香港議會知識都唔清唔楚。

咁講只係希望大家試下了解多啲國際上，唔只係整體，而係每個西方國家嘅風向，响唔同時候感染唔同嘅國家。情緒係人都有，視線主要放响自己地方亦係天經地義，但係點都要知道咩時候，配合國際形勢，同咩人做同講咩。作為香港人，包括我自己，一世都唔會亦唔應該忘記呢十幾個月嘅發生過嘅所有嘢（仇係放响個心，唔係攞黎用把口不停講）。不停咁機械式咁重複，會好容易令外國社會麻木，畢竟國際慘事日日新鮮鑊鑊勁。要人同情自己嘅時候，亦要攞個國際同理心出黎connect，只係適當嘅時候先抽返張慘情牌出黎。今次疫情台灣就係例子，大家响國際上有無聽過台灣人話當年美國出賣台灣，然後全世界「奶共」，欠咗台灣吖？

因為你講嘅野同我諗嘅野一樣

講慘，講無自由民主法治，講耐痛苦頂唔順，智利、委內瑞拉、敘利亞、比英國佬「出賣」嘅前殖民地尼日利亞、肯雅、緬甸、烏干達、伊拉克、喀麥隆，幾十年黎到今日都仍然係人間地獄，香港排响邊？咁講可能好涼薄，但係歷史上所有獨裁社會變革之中，越黎越癲嘅制度係必然過程，越癲只係證明篤中咗要害或者自己出咗問題，剩返嘅就係國民堅持、覺悟同智慧，仲要時機同時間。呢啲係歷史定律，係好漫長痛苦。响近代歷史上面，無一個抗爭地區唔係美帝嘅棋子，覺得美國唔會當人係Condom可能天真咗啲，早幾日四十周年嘅南韓「光州518」大屠殺，台灣嘅228，美國當時都係知仲默許㗎。光州人用咗十幾年先可以平反，南韓人爭取完善嘅民主幾十年，到今日都仲做緊。台灣228事件，到今天都未能夠完全轉型正義。路可以好長，好痛苦，歷史係會重複，分別只係响人民有無堅持、覺悟同民智進化，唔好講南韓同台灣，睇下德國同意大利呢兩個法西斯老祖宗戰後嘅改變，然後望下南美同非洲，人民保持自我進化係好重要，否則革了命，脫了殖都係多餘！

希望大家千其唔需要認同我，信一個無謂人不如先學好英文，睇多啲外國新聞，仲要加埋評論，唔只要用眼讀，仲要睇穿當中嘅意思。唔好睇野咁零碎化，要有記性同時序，亦要思考同批判多啲（外媒唔係大L晒一定啱，所以本人越睇得多就覺得自己越無知）。需要情緒發洩嘅時候就盡情發洩，但係唔好比情緒主導思考同分析。最後，希望大家做到嘅係唔該盡力揾返香港人本來有嘅幽默感，因為呢個都係重要嘅軟實力武器之一（泰國人表現咗㗎喇），香港人攞返本來有嘅軟實力出黎，對手軟嘅時候就硬，硬嘅時候就軟，想我喊就笑比你睇，諗住氹返我就反而XX你，吹咩！

P.S. 只要一日仲未死，剩返一口氣，就算幫唔到咩，都至少陪大家繼續國際信鴿，因為我相信無嘢可以阻住Hong Kongers再進化（除咗自己放棄）！

#學好英文
#國際視野形勢
#國際同理心
#幽默軟實力

兵呢個例子我比200分你
我係女仔都最憎呢種男仔

睇下先

希望多d人會明喇

推
尊嚴係人地比
外國最支持我地嘅時候
就係中大理大之戰
因為睇出香港人想同中國打過

單單去solomon yue啲comment到睇 就知呢個世界係有啲咁鳩既人 tw果單野真係臭曬朵 我都認真冇眼睇

香港人俾啲禮貌得唔得

同意呀，大家都要成熟

唔好話人地 香港人都厭..
殘忍但真

岩，要講利益根本就無得同大陸比，
事實係好多成果都係用悲情同普世價值去爭取返嚟，
香港比新疆好係因為我哋未被禁聲，
有好多優秀嘅手足同遊說團將香港人嘅聲音傳出去，
講慘香港人當然唔夠新疆慘，但香港人都真係好慘

兩樣都應該講，無衝突

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

以我聽到，人員係路過聽到。

已經有一大班後生，深入敵陣，所以比D 時間，慢慢就會有料出返尼。

tui

就係今日睇完 認同啊我
怨婦mode

所以我冇follow佢 廢事睇到眼冤
勁撚冇禮貌囉班友
然後班雲粉又好笑 依家又奶番solomon唔知做乜鳩
香港真係多奇怪人

岩啊 我認同
但問題係d人而家好似淨係講慘
而且仲開始怨婦mode
連登都算
連tw都有人講

其實一句講晒
香港要證明自己有價值
咁先有生機

你係咪我肚入面條腸 好癲 same mind a diu

同感

香港人唔識自強

成日剩係識得賣慘等人打救

好似小學雞咁, 比人蝦
唔係起嚟反抗
剩係識得「嗚嗚嗚你打我我要話比老師知 」

當年點解台灣比人收皮冇得擁核
就係美國強行中止
你係台灣人會點睇？
但政治就係咁
你睇今日台美關係
中學考完dse既都知玩緊咩
所以香港人唔好再咁天真
永遠分好人壞人

國際社會講理性，日日一哭二鬧三上吊哭訴sell慘情其實無乜力

多謝你

真聯合聲明post勁多人發負

Show quality and dignity
唔好搞到自己成隻熱狗咁

今日10個有9個po都負啊....
唔係9up就話人廢
又奶共又點

佢扡救係應份咁，好核突
可唔可以做番個有價值既香港人

真心
上連登既
咩人都有
但經歷少既後生一定最多

做好自己

真 強調人地有咩利益好過

應該要展現攬炒的意志
please sanction HK
we are ready to burn with the evil regime CCP
我最近都係類似咁樣留言
我見好多人仲停留在sanction官員
唔敢叫外國制裁香港

香港人成日剩係識賣慘，我係外國人睇得多都厭

做一個弱者憑咩要人無條件幫你

一話要自強挺身反抗就個個顧左右而言他
又話騎劫運動又話人地有槍乜乜物物

好明顯係
所以呢個post主要都想比呢班人睇
清一清個腦 獨立思考啊大家

me me me me me
成日講 仲解釋埋phoneixism
唔係負面攬炒
係重生！！！！！！！！

邊個負皮我

香港人搶鳩哂人地D口罩果陣有冇諗過人地感受

真心負皮完都要討論架

講利益
中國利益一定大過香港

要講國家精神
比全世界都知中國會影響每一個國家自身價值
再用國民聲音
受權國家
作出行動

利申 9 up

上左熱門

終於有人出下聲, 如果唔係戇鳩連登風向非常之單邊. 講撚到嘔血. ( 咁撚耐以來 CCTai 啲風向次次都係錯撚晒 )

永遠覺得人哋欠左你, 唔即刻出兵打鳩中共已經係佢哋唔啱. 某程度上同香港人三分鐘熱度文化有關. 乜撚嘢都要 "即刻" .

成個國際形勢佈局三個月之內做得出已經偷笑. 唔好唔記得而家其他國家全部死人冧樓煩緊 中國武漢肺炎 .

香港人係應該要爭取國際支持, 唔係講緊國際政府, 係世界人民. 你要記得其他國家係民主國家. 佢哋嘅政府係由人民選出, 只要爭取到佢哋嘅支持, 政府就會更加反共. 所以無論你係想呢條法案通過然後攬炒, 你都係要反抗比國際睇.

講一講樓主其中一個point, 我都夠膽寫包單1000個連登仔都冇一個打國際線. 所以本來喺連登做怨婦係冇乜所謂, 個問題係帶撚左風向, 引致好多下一代或者仲係學生覺得世界欠撚咗佢. 世界欠撚左香港. 呢一樣野係對香港百害而無一利.

真心倒米

同意。推

good.

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Pusssssssh

影響班細嘅就真係好大問題
我都好concern
希望你地睇完可以清一清個腦喇
呢度太多人9up唔洗本
你地要理性分析啊

出色文宣，和平遊行，勇氣反抗
先係人地欣賞地方

有時睇到真係...

冇錯
我地要做既唔係大種乞衣, 周圍求人幫手, 屌人唔幫手
我地要做既俾表態, 俾全世界睇到面對強權, 香港人反抗既決心

人地肯幫, 係基於普世價值 (當然背後離不開利益), 見到香港人面對極權, 被殘害, 而去發聲
而唔係因為你賣慘而叫你叫兩句口號

go twitter!

五毛，又係你

推 見到唔少巨嬰

真
除咗英國有依個 obligation 之外
其他國家唔奉旨幫香港

講真其實大人, 唔好講八成啦, 六七成都有少少分析能力. 唔會咁容易俾人煽動到仇恨外國. 而且佢哋主流資訊都係 Facebook, 嗰邊其實高質好多問題不大.

最撚大問題係連登

真係好撚多 20 樓下, 佢哋少用 FB, ( 有戶口都唔係成日開 ), 有啲淨係依靠連登當係資訊就真係死撚得. 雖然而家都少咗好多, 轉晒去 TG, 問題都係一撚樣.

就係係因為一句 "分化撚" , 次次都係要等 KOL 出聲先至可以講多兩句. 但係你要明白等到呢啲人出聲其實永遠都係太遲.

推下
自認衰仔 只係睇咗少少

我大笑左

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

真 fb正常好多
所以連我自己都上少左lihkg了
係見今日個熱門d回覆真係
怨婦到好誇張
仲要好多top reply
就知出哂事

好衰仔
但有推就原諒你

Pish

BTW, 樓主呢個世界其實已經有語音輸入法......

唔使打得咁辛苦....

樓主用心良苦地打左成個鐘

正宗怨婦嘴炮就叻 事實係你全家入集中營英國都唔會變大陸

幫推

其實我覺得我哋嘅方向錯咗啲
香港人應該要好似kol咁
要令到支持香港嘅鬼佬插政客
而唔係掉返轉香港人嘅盟友(e.g. 所羅門)出聲
香港人再狂reply

呢d野用電話讀出聲好似好怪咁
屋企人仲要係附近
知我辛苦就推多幾下

其實上到去tweet都要be humble

就中國威脅論
死咗咁多人確確切切體會到啦

Agree

真啊
有班人辛辛苦苦日日係twitter be humble cls
然後轉頭一個white trash..
唉
所以話唔幫忙都唔係最煩
係幫倒忙最令人無言無奈同心攰..
humble就係小白鼠先生嘅犀利位
恰到好處 又有圖又有個人意見
真係有用心
仲有好多手足架！
我腦廢記唔哂

好文一推

小白鼠先生真係我見過最有心既twitter手足

好想佢係呢度開po
開個twitter班
比d方向一d有心但唔太識嘅人做

唔好嫌老土
其實西方社會好buy佢地嘅價值
即係民主自由人權平等
文宣真係要感覺到我地係推崇呢啲
同佢地企同一陣線
同埋之所以國際線打得起
或多或少係佢地佩服香港人嘅勇氣
中國係佢地眼中只係講賺到幾多
但香港竟然係為咗自由而放棄利益
其實鬼佬眼中係幾受尊重
試諗吓進擊的巨人個劇情
如果淨係講班主角幾咁慘仲邊有人睇
你都係想睇班人拼死一搏都要反打嘅精神
呢啲香港人有而真係可以係文宣做出嚟
唔好睇到佢地只係著重利益
唔係一早就變咗美國共產黨

點講英國狗都係仆街冚家剷
當初回歸係應該交俾台灣唔係支那
依家佢比錯人仲搞到香港一Pat屎咁
咁都唔負責翻等亡國啦

Your mind HAS GLOBAL VIEW!!
I hope all the young folks have at least your global perspective!!
Too many younger ones did not get it YET!! :(

國際戰線唔可以一味用道德去要求人，國際關係需要利益去傾，香港人要表現出自治重要性

國際上鬥慘大把人慘過你
講緊大半人口
種族滅絕呢D嘢日日都喺亞洲非洲發生緊
冇利用價值wfc

唔好再做crying baby

I’m the younger one like you said. I think it’s nothing to do with age. Just many people are obsessed with spreading emotional propaganda to earn other’s mercy. But that’s not the case.
Sometimes foreigners feel annoyed and don’t understand why they need to help you. It’s about the way how you treat others. When they need help, do you even care?

Agreeee

You are very perceptive!
It goes deep into the nature of mankind.
It's more balanced and less emotional when we sit back and recognize there are always 2 sides on a coin, world is 3-dimensional but not flat....

As I mentioned many times. the
biggest enemy is ourselves
!! If it is not fixed yet, it's dangerous!

Wrong set of values lead to wrong attitude, wrong decision, then wrong results and bad consequences in sequence.

Time for all to quiet down doing some self examination and meditation before any major decisions!

呢招有用，短短半個鐘即刻有3個支持香港嘅外國人follow我個Twitter

見到樓主嘅 post 我都即刻諗起 Terry 依篇文

將香港人改返做兒登仔

可唔可以示範下點寫比較進取
英文唔好

a

上個reply 撳錯

我好同意，怨婦心態成唔到大事，你要由對方角度思考先啱，人地幫你唔係老奉，唔好等人天降救兵

利申:做開英國戰線，日日俾人潑冷水

自我中心，以為全世界圍住佢轉，自己連去加泰集會都思前想後，但要求人義無反顧咁幫你，仲有講鬥慘，排隊都未到香港

國際上講鬥慘，排隊都未到香港

條友弱智

自我中心，慣咗係本地情緒勒索，去到外地都照辦煮碗，其實你有上外國網都知道咁係行唔通，同埋太hard sell露骨，又唔有趣，根本唔會吸引到人睇

push，國際線唔好鬥慘，要加多啲創意。鬥慘既話新疆情況仲惡劣，新疆咪又係無人理，怨婦mode對自己老公都無用，可況外人。

第一步香港人表態維護自己既法治同自由先，歐美未必幫手，但起碼佢要幫都可以出師有名。

上街表態同國際線盡做，登報希望都有人起頭做。
英美線算多人做，亦開始有議員同我地互動，下一步印度，泰國，日本，台灣，南韓，越南甚至俄羅斯都可以做，語言門檻相對高，但你唔用當地語言咪用英文，好似nevvy事件大家用英文，我地用香港人身份retweet互動都可以好有成效，有milktea alliance，湄公河聯署佢地都會揾我地幫手。同朋友溝通一樣，唔洗成日我我我，真誠就得。

老實講唔好諗住一年時間改變到啲乜，台灣用左40年，要有準備係要長期抗爭。

加油，香港人

前日Ted Cruz 都教晒路行文宣，

不要讓香港成為西柏林

agree
twitter is the easiest thing u can do for HK

無力一推

屌 千其唔好灰心
呢度好多人日日潑英國冷水
最怨婦就係對英國
唔好灰心啊！！！！！
攬炒巴都打緊英國
英國難打 但佢先係最名正言順手個個
英國其實有效用架 越黎越多議員關注
大家都加油
短視怨婦唔洗理！

總之一堆港孩

全香港都怨緊啦

大家都係睇利益
宜家國安法燒埋外資外國人
大好文宣機會
一齊話比佢地知國安法點影響到佢地
正如d廢老會驚一國一制
因為殺到埋身

國際線手足入嚟睇咗佢：不停機械式重複 好容易令外國社會麻木；要人同情自己 亦要攞個國際同理心出黎connect

日落國
正仆街

港豬個種大種乞衣格真係喺骨入面發出嚟

可以睇多下
美國理得你香港人自由唔自由
一切都係因為利益

咁唔想自己落手抗爭但對家又殺到埋身 咪唯有怨國際點解唔接單外判job

你唔好講事實啦，接受唔到

講真其實陪五毛假膠個d
希望可以認真一次

其實係得罪講句，上年6月大把人係忽然政治撚，平時冇follow開政治嘢，對政治0 concept，明明仲飲緊喜茶，買淘寶，玩抖音

同非洲人連飯連水都冇，邊個慘啲？你覺得人地會點睇香港人？

如果其他國家唔理香港咪我哋陳述埋利弊,最好就搭埋而家全世界都疑中條線
例如叫外國望下香港,仲同支共講合約精神?支持制裁佢好過啦
而唔係人地反應唔夠就屌佢冇用

agree

pish

比起一大批其他地方個種打壓,香港而家呢個level真係唔算最高壓
慘個我地大有人在,不過悲情牌應該用黎遊說國際制裁,係外國打人權牌時都有用
不過要遊說民間/投資者應該以利益為主,當然泰國人玩nmsl個種樂天態度好值得學習

猶太人有冇日日走出黎話自己好慘其實人地有冇日日FF美國捨命幫佢復國？仗都係佢地自己打㗎，二戰咁多國家出手係因為打埋佢地啦，冇國家因為猶太人好慘好慘就會出兵㗎

清醒少少,全世界黎講香港點配得上個慘字?
無民主自由只係Quality of life 由85分跌到75分
係香港唔會無野食,無屋住,無床訓...

純粹係因為利益先會有外國幫香港
但要明白,如果你搞到自己黑人憎,人地可以放棄些少利益睇住你死

個一句你地所謂嘅9up背後有幾多考慮同估算你我唔知 但好肯定嘅係最強總統同國務卿都出聲 係好重要同好好好關鍵 佢地一句9up好過我地100個retweet

唔係所有人都有價值比佢地「睇得上」令佢地佢地9up
所謂嘅9up背後係包括好多血和汗
咁樣同呃殺埋大家嘅努力一樣
辛苦打返黎架

同埋唔好淨係請求好空泛咁支持香港
唔該有實際行動指引
最簡單保護佢哋自己
杯葛屎為，屌米，支國5g
唔好投資中國
Etc

你講中左語音輸入法嘅最大

乘機幫你推一下

勁多連登仔不願面對，出街又唔肯